const greetingsDataset1 = {
  id: 'greetings-1',
  name: '日本語の挨拶 1',
  questions: [
  {
    question: '"はい"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "はい",
  },
  {
    question: '"いいえ"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "いいえ",
  },
  {
    question: '"こんにちは"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "こんにちは",
  },
  {
    question: '"じゃね"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "さようなら", "こんにちは"],
    correctAnswer: "さようなら",
  },
  {
    question: '"すみません"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "こんにちは"],
    correctAnswer: "すみません",
  },
  {
    question: '"ありがとう"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "ありがとう"],
    correctAnswer: "ありがとう",
  },
  {
    question: '"ごめんなさい"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "ごめんなさい"],
    correctAnswer: "ごめんなさい",
  },
  ],
};

const greetingsDataset2 = {
  id: 'greetings-2',
  name: '日本語の挨拶 2',
  questions: [
  {
    question: '"すみません"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "こんにちは"],
    correctAnswer: "すみません",
  },
  {
    question: '"ごめんなさい"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "ごめんなさい"],
    correctAnswer: "ごめんなさい",
  },
  {
    question: '"ありがとう"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "すみません", "ありがとう"],
    correctAnswer: "ありがとう",
  },
  {
    question: '"はい"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "はい",
  },
  {
    question: '"こんにちは"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "こんにちは",
  },
  {
    question: '"じゃね"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "さようなら", "こんにちは"],
    correctAnswer: "さようなら",
  },
  {
    question: '"いいえ"は何を意味しますか？',
    options: ["はい", "いいえ", "たぶん", "こんにちは"],
    correctAnswer: "いいえ",
  },
],
}

const pronounsDataset1 = {
  id: 'pronouns-1',
  name: '日本語の代名詞 1',
  questions: [
  {
    question: '"わたし"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },
  {
    question: '"あなた"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "あなた",
  },
  {
    question: '"かれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼",
  },
  {
    question: '"かのじょ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼女",
  },
  {
    question: '"ぼく"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },
  {
    question: '"おれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },
  {
    question: '"われわれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "私たち", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私たち",
  },
  {
    question: '"それ"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "それ", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "それ",
  },
  {
    question: '"かれら"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "彼女たち", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼ら",
  },
  {
    question: '"これ"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "これ", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "これ",
  },
],
};

const pronounsDataset2 = {
  id: 'pronouns-2',
  name: '日本語の代名詞 2',
  questions: [
  {
    question: '"かれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼",
  },
  {
    question: '"それ"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "それ", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "それ",
  },
  {
    question: '"かのじょ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼女",
  },
  {
    question: '"ぼく"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },
  {
    question: '"おれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },

  {
    question: '"これ"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "これ", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "これ",
  },
  {
    question: '"あなた"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "あなた",
  },
  {
    question: '"わたし"は何を意味しますか？',
    options: ["私", "あなた", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私",
  },
  {
    question: '"われわれ"は何を意味しますか？',
    options: ["私たち", "あなたたち", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "私たち",
  },
  {
    question: '"かれら"は何を意味しますか？',
    options: ["彼ら", "彼女たち", "彼", "彼女"],
    correctAnswer: "彼ら",
  },
],
};

const numbersDataset1 = {
  id: 'numbers-1',
  name: '日本語の数字 1',
  questions: [
  {
    question: '"に"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "二",
  },
  {
    question: '"よん"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "四",
  },
  {
    question: '"はち"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "八",
  },
  {
    question: '"ご"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "五",
  },
  {
    question: '"さん"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "三",
  },

  {
    question: '"じゅう"は何を意味しますか？',
    options: ["九", "十", "十一", "十二"],
    correctAnswer: "十",
  },

  {
    question: '"ろく"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "六",
  },
  {
    question: '"いち"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "一",
  },
  {
    question: '"なな"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "七",
  },

  {
    question: '"きゅう"は何を意味しますか？',
    options: ["九", "十", "十一", "十二"],
    correctAnswer: "九",
  },
],
};

const numbersDataset2 = {
  id: 'numbers-2',
  name: '日本語の数字 2',
  questions: [
  {
    question: '"じゅう"は何を意味しますか？',
    options: ["九", "十", "十一", "十二"],
    correctAnswer: "十",
  },
  {
    question: '"いち"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "一",
  },

  {
    question: '"さん"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "三",
  },
  {
    question: '"ご"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "五",
  },
  {
    question: '"ろく"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "六",
  },
  {
    question: '"よん"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "四",
  },
  {
    question: '"に"は何を意味しますか？',
    options: ["一", "二", "三", "四"],
    correctAnswer: "二",
  },
  {
    question: '"はち"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "八",
  },
  {
    question: '"きゅう"は何を意味しますか？',
    options: ["九", "十", "十一", "十二"],
    correctAnswer: "九",
  },
  {
    question: '"しち"は何を意味しますか？',
    options: ["五", "六", "七", "八"],
    correctAnswer: "七",
  },
],
};

export const allDataSets = {
  greetings: [greetingsDataset1, greetingsDataset2],
  pronouns: [pronounsDataset1, pronounsDataset2],
  numbers: [numbersDataset1, numbersDataset2],
};
